IT狗仲有貢獻過HR

IT狗起碼識叫你reboot
HR成日單單打打，西下面又呃一日人工